啱啱上year1嘅入一入黎

發唔發覺而家好多啱中學畢業嘅女仔都中意扮到好成熟 但一開口講野就知鳩下鳩下 講野完全冇重點

先yr1 咁咪幾q
開口埋口成隻老閪殼咁仲難頂啦

大部分大學生都係 尤其係副學士升上嚟重弱智